# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-20 00:39-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Globalization Pipeline\n"

msgid "String variables are not allowed in this procedure"
msgstr "이 프로시저에서는 문자변수가 허용되지 않습니다."

msgid "The two sets of variables have variables in common: %s"
msgstr "두 개의 변수군에는 일반적으로 변수가 포함됩니다. %s"

msgid ""
"A root name for output variables is required if computing scores or saving "
msgstr "점수를 계산하거나 명령문을 저장할 경우 출력변수에 대한 루트 이름이 필요합니다."

msgid ""
"A name for the centered dataset is required if scoring or creating scoring "
msgstr "점수화하거나 점수화 명령문을 작성할 경우 중앙화된 데이터 세트의 이름이 필요합니다."

msgid "A scoring variable name appears in the list of input variables"
msgstr "점수화 변수 이름이 입력 변수 목록에 나타납니다."

msgid "* Calculate canonical scores based on canonical correlations.\n"
msgstr "* 정준 상관을 기준으로 정준 점수를 계산하십시오.\n"

msgid ""
"The requested canonical correlations could not be computed due to singularity "
"or missing data."
msgstr "비정칙 또는 결측 데이터로 인해 요청된 정준 상관을 계산할 수 없습니다."

msgid "Centered Dataset"
msgstr "중앙화된 데이터 세트"

msgid "Set 1 Variables"
msgstr "변수군 1 변수"

msgid "Set 2 Variables"
msgstr "변수군 2 변수"

msgid "Correlations Used for Scoring"
msgstr "점수화에 사용된 상관계수"

msgid "Scoring Syntax"
msgstr "점수화 명령문"

msgid "None"
msgstr "지정않음"

msgid "Canonical Correlations Settings"
msgstr "정준 상관 설정"

msgid "Values"
msgstr "값"

msgid "Canonical Correlations"
msgstr "정준 상관"

msgid ""
"H0 for Wilks test is that the correlations in the current and following rows "
"are zero"
msgstr "Wilks 검정의 H0은 현재 및 다음 행의 상관계수가 0인 검정입니다."

msgid "Correlation"
msgstr "상관관계"

msgid "Eigenvalue"
msgstr "고유값"

msgid "Denom D.F."
msgstr "분자 자유도"

msgid "F"
msgstr "F"

msgid "Num D.F"
msgstr "분자 자유도"

msgid "Wilks Statistic"
msgstr "Wilks 통계"

msgid "Sig."
msgstr "TPL 유의확률"

msgid "Set 1 Standardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "변수군 1 표준화 정준 상관 계수"

msgid "Variable"
msgstr "변수2"

msgid "Set 2 Standardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "변수군 2 표준화 정준 상관 계수"

msgid "Set 1 Unstandardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "변수군 1 비표준화 정준 상관 계수"

msgid "Set 2 Unstandardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "변수군 2 비표준화 정준 상관 계수"

msgid "Set 1 Canonical Loadings"
msgstr "변수군 1 정준 적재량"

msgid "Set 2 Canonical Loadings"
msgstr "변수군 2 정준 적재량"

msgid "Set 1 Cross Loadings"
msgstr "변수군 1 십자 적재량"

msgid "Set 2 Cross Loadings"
msgstr "변수군 2 십자 적재량"

msgid "Proportion of Variance Explained"
msgstr "설명된 분산의 비율"

msgid "Canonical Variable"
msgstr "정준 변수"

msgid "Set 1 by Self"
msgstr "변수군 1(자체)"

msgid "Set 1 by Set 2"
msgstr "변수군 1(변수군 2 기준)"

msgid "Set 2 by Self"
msgstr "변수군 2(자체)"

msgid "Set 2 by Set 1"
msgstr "변수군 2(변수군 1 기준)"

msgid "The specified root name is too long: %s"
msgstr "지정된 루트 이름이 너무 깁니다. %s"

msgid "---"
msgstr "---"

msgid "Create dummy variables"
msgstr "더미변수 작성"
